其實仲有冇人支持偽人？

望完陳百祥你就知，偽人要奶共產黨 同 大陸市場 鞋底。

你仲有冇支持香港娛樂圈？